#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Update ForkBB"
msgstr "更新ForkBB"

msgid "Update script is running"
msgstr "更新脚本正在运行。"

msgid "Update message"
msgstr "您的ForkBB数据库已过时，必须升级才能继续。如果您是论坛管理员，请按照以下说明完成升级。"

msgid "Note"
msgstr "注意："

msgid "Members message"
msgstr "此过程仅供论坛管理员使用。如果您是普通会员，无需担心 - 论坛很快就会恢复！"

msgid "Administrator only"
msgstr "此步骤仅供论坛管理员使用！"

msgid "Database password info"
msgstr "要执行数据库更新，请输入安装ForkBB时使用的数据库密码。如果您忘记了，可以在论坛配置中找到。"

msgid "Database password note"
msgstr "如果您使用SQLite（因此没有数据库密码），请使用数据库文件名代替。这必须与配置文件中给出的数据库文件名完全匹配。"

msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Maintenance message info"
msgstr "更新过程中向用户显示的消息。此文本不会像常规帖子那样被解析，因此可以包含HTML。"

msgid "Maintenance message"
msgstr "维护消息"

msgid "You are running error"
msgstr "您正在运行%1$s版本%2$s。ForkBB rev.%3$s至少需要%1$s %4$s才能正常运行。您必须先升级%1$s安装才能继续。"

msgid "Version mismatch error"
msgstr "版本不匹配。数据库似乎没有运行此更新脚本支持的ForkBB数据库架构。"

msgid "Invalid file error"
msgstr "数据库文件名无效。使用SQLite时，数据库文件名必须与'%s'中显示的完全一致"

msgid "Invalid password error"
msgstr "数据库密码无效。要升级ForkBB，您必须输入与'%s'中显示的完全相同的数据库密码"

msgid "Script runs error"
msgstr "似乎已经有其他人在运行更新脚本。"

msgid "Start update"
msgstr "开始更新"

msgid "Successfully updated"
msgstr "您的论坛数据库已成功更新。"

msgid "Unable to write update lock"
msgstr "无法写入更新锁。"

msgid "Stage %1$s (%2$s)"
msgstr "阶段 %1$s (%2$s)"

msgid "The structure of the main.php file is undefined"
msgstr "main.php文件的结构未定义。"

msgid "The %s table already exists. Delete it."
msgstr "表%s已存在。删除它。"

msgid "Unable to create %s table"
msgstr "无法创建表%s。"

msgid "Unable to add test_field field to %s table"
msgstr "无法向表%s添加test_field字段。"

msgid "Unable to insert line to %s table"
msgstr "无法向表%s插入行。"

msgid "Unable to drop test_field field from %s table"
msgstr "无法从表%s删除test_field字段。"

msgid "Unable to drop %s table"
msgstr "无法删除表%s。"
